二十年後，大家只會記得jordan,唔會記得kobe

起碼air jordan 仍然會繼續出

俾佢姦完仲有錢收果個記成世添啦

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

over my deadbody